我揀中飲醉酒生抽當匙油

曾話過未戎煙

~

在座每位都將我踩

唔開心？🤔

口碑有多壞 你亦永遠不見怪

Sleep

好